\section{Famille  \index[noms]{, Robert\_III} /  \index[noms]{, Annabella}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1457_I1461}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert\_III  \index[noms]{, Robert\_III}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 5$^{\`{e}me}$ enfant de Robert\_II  \index[noms]{, Robert\_II} \textit{[1316 - 1390]} et de Elizabeth of\_Rowallan Mure \index[noms]{Mure, Elizabeth of\_Rowallan} \textit{[...]}.
Il a 3 fr\`{e}res et 1 soeur : Jean  \index[noms]{, Jean} \textit{[...]}, Walter  \index[noms]{, Walter} \textit{[...]}, Robert  \index[noms]{, Robert} \textit{[...]} et Alexander  \index[noms]{, Alexander} \textit{[...]}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Annabella  \index[noms]{, Annabella}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de John Drummond \index[noms]{Drummond, John} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1401}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1457_I1461.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : David of\_Rothesay  \index[noms]{, David of\_Rothesay} \textit{[...]} et James\_I  \index[noms]{, James\_I} \textit{[1394 \footnote{.} - 1437 \footnote{.}]}.
\clearpage
